<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Pverte</title>
    <link>https://pverte.me/fr/</link>
    <description>Recent content on Pverte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <managingEditor>contact@pverte.me (Pverte)</managingEditor>
    <webMaster>contact@pverte.me (Pverte)</webMaster>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://pverte.me/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Premier post</title>
      <link>https://pverte.me/fr/blog/1/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>contact@pverte.me (Pverte)</author>
      <guid>https://pverte.me/fr/blog/1/</guid>
      <description>Hello tout le monde ! Alors voilà, tout premier post de ce blog ! On va dire qu&amp;rsquo;avec ça le site est fonctionnel et est à sa version 1.0 ! Donc ici sur ce site je vais sois faire des posts juste en français, soit des posts juste en anglais, soit les deux, je verrais par rapport à ma motivation.
Vous pourrez retrouver ici toutes mes créations, il suffit juste d&amp;rsquo;aller dans Recherche et de chercher ce que vous voulez, ou même tout simplement dans Mes Créations !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Développement informatique</title>
      <link>https://pverte.me/fr/creations/devs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>contact@pverte.me (Pverte)</author>
      <guid>https://pverte.me/fr/creations/devs/</guid>
      <description>Et oui, je code parfois également quelques trucs, ayant des connaissances en Pythons, et quelques unes dans d&amp;rsquo;autres languages. Vous pouvez trouver la plupart des codes sources sur mon Github
Pafi Pafi est un bot discord pour permettre aux utilisateurs de trouver tout les liens d&amp;rsquo;une musique, en entrant un simple lien ou en recherchant la musique.
Non terminé</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Podcasts</title>
      <link>https://pverte.me/fr/creations/podcasts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>contact@pverte.me (Pverte)</author>
      <guid>https://pverte.me/fr/creations/podcasts/</guid>
      <description>En 2020, lors du premier confinement, je décide de créer une webradio, pour parler de créateurs inconnus, pourtant avec beaucoup de talents.
Aujourd&amp;rsquo;hui (2022), j&amp;rsquo;y travaille moins, ayant moins de temps avec les cours (c&amp;rsquo;est difficile le temps libre au lycée), donc je sort une émission tout les 2 à 4 mois.
Les podcasts que j&amp;rsquo;ai créé
La Radio Pomme Raconte La Radio Pomme Raconte est mon premier podcast, où je parle de créations inconnues du grand public, mais qui méritent d&amp;rsquo;être reconnues</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Politiques de confidentialité et conditions de service</title>
      <link>https://pverte.me/fr/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>contact@pverte.me (Pverte)</author>
      <guid>https://pverte.me/fr/terms/</guid>
      <description>Vie privée Très simple : ce site ne prend aucune information sur vous et votre navigateur.
Si vous souhaitez contacter le propriétaire du site, vous pouvez envoyer un e-mail à : contact@pverte.me
Conditions d&amp;rsquo;utilisation En allant sur ce site, vous acceptez les règles suivantes :
Toutes les photos, sauf mentions contraires, sont de moi. Vous n&amp;rsquo;êtes pas autorisé à les utiliser si je ne vous ai pas donné une autorisation écrite.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
